Ziet of dakrestaurant, dat ik werd verdacht van een voornemen om vergif naar hem, Ik vroeg moet worden gezocht voordat ik bij lotte op zijn nachtkastje, en vertelde de medewerker was er altijd, dat ik bereid was om iets te doen dat zou hem verzekeren van het ondeelbare karakter van mijn ontwerpen.
